陳梓維到底做唔做得掂

唔知大家仲記得陳梓維係邊個 冇錯 佢就係手寫政綱贏咗區議會果個素人

咁其實手寫都冇野嘅 誠意滿分

但去到2020其他人個個開晒工 佢就連助理都未請到 唔係冇人應徵 而係佢要求太高

「我希望佢哋嘅學歷唔會高過我，如果唔係會自我中心。。。」大佬你CE 0分連毅進都肥佬 論學歷會低過你嘅人真係唔知邊到搵 俾你搵到嘅 又真係幫到你？

最好笑係有大學生嚟應徵面試 佢話自己唔識英文 期望收到份中文CV 叫個大學生反省下自己呢到做法嘅不足我係個大學生我可能會當場嚟個City反枱俾條傻仔睇下 你自己講緊啲咩有冇分寸呀大佬

其實睇返佢嘅FB Page 都叫做有上水有做下野嘅 但個態度同埋自我中心就真係要改下

素人係要啲時間適應 但其他素人都係到做緊形象工程 你係到破壞緊自己嘅形象 貽笑大方呀

陳梓維會打得贏葉傲冬 因為葉傲冬係一舊好撚臭嘅大屎 而陳梓維係一舊冇咁臭嘅細屎

link to 有線新聞刺針訪問

拉

咩區議員有嘢做架咩

屌你老母
拉及block

對唔住
作為抗爭者
跟本就唔應該要求d 所謂當選既手足去做區議員本份

佢地係代表民意去繼續抗爭
而唔係做區佬呀你老母臭化

陳梓維、我唔會叫你做議員
只會當你係手足

我想你呢四年做既野
唔係做區議員
而係做返六個月做過既野
果三皮幾人工
唔該你每個月捐一皮比手足

咪撚去開會
否則手足會幫你裝修

一睇就知你係 mon post 狗